特朗普表示美國可能重回巴黎氣候協定

特朗普表示美國可能重回巴黎氣候協定

美國總統特朗普與到訪的挪威女首相索爾貝格會晤，特朗普在之後的聯合記者會上表示，美國可能重返應對氣候變化的「巴黎協定」，但重申協定奪走美國的競爭優勢，對美國非常不公平，他不會容許這個情況出現。索爾貝格認為，多國共同應對氣候問題，可以帶來巨大商機。

特朗普曾指氣候變化是一場惡作劇，去年宣布退出巴黎協定，受到國內外批評。